屌你最撚憎人飛象過河

一定又係啲死廢老藍絲

好撚仆街，下一個乘客唔洗坐？